有咩驅魔/恐怖/血腥片/喪屍片推介？

驅魔片黎講
暫時覺得Paranormal Activity最正
雖然好多人話好悶
Conjuring都唔錯

恐怖片既話印象比較深既係鬼水凶靈
呢套真係勁耐之前

血腥片就係SAW

喪屍就係 I am Legend， REC 3

仲有冇好推介

鬼片
日本：咒怨（呢套真係童年陰影之最）
泰國：鬼影，陰容院在
香港：山村老屍，熱血青年，見鬼

血腥
猛鬼街

喪屍片
28日後

血腥片youtube嘅happy tree friends

講起咒怨
有冇睇貞子vs伽耶子
尻到一個點

有睇
睇到我都覺得痛

岩岩諗起
喪屍片黎講 World War Z都好正

未睇睇trailer已經覺得好鳩

好撚好笑 一定要睇
睇完你會唔知自己睇左啲咩

出名都係果堆啦。。。
血腥可以試下「鮮胎活剝」